狗方向六四晚會發出反對通知書

今年是六四事件31周年，支聯會每年都會申請6月4日在維園舉行六四集會，惟警方今年藉疫情和「限聚令」實施為由，已向支持聯會發出反對通知書。

支聯會秘書長蔡耀昌接受《蘋果》訪問時，對警方的決定表示失望和憤怒，直斥警方的決定是「完全無理由」，又指現時本港疫情已緩和，支聯會亦會做好防疫措施，但警方仍然以疫情為藉口作政治打壓，是侵犯《基本法》及《人權法》賦予市民的集會及遊行權利。

支聯會早前已為六四集會準備Plan B，將於當晚8時，在Facebook、IG等直播悼念儀式，8時9分亦會為六四死難者默哀。他呼籲市民屆時遍地開花，在全港各處進行悼念。

他又指，支聯會成員會以個人身份、8人一組前往維園。他強調維園並非完全封閉，個別人士亦有權進入。

[行動POST]615全民放假悼念日